［求救］有脂漏性皮膚炎又長頭髮嘅你請入一入嚟

話說我有脂漏性皮膚炎 睇完醫生
皮膚嗰邊已經控制得幾好
但係唔知點解我一直都有頭皮
我洗頭不嬲洗兩次
不過又好一以聽人話太乾淨都唔得..
想問下大家有冇推薦嘅洗頭水

琴日成面泡泡，今日去睇醫生話我有脂漏性皮膚炎 問阿媽先知原來我bb嘅時候都發過一次 想問下巴打幾耐皮膚先冇事同埋會唔會結痂 今日睇個醫生好惡所以冇問到

問下醫生開唔開得Ketoconazole 洗頭水比你

要成日護理 搽嘢 其實網上都有好多 不過我自己始終改唔到夜瞓

點樣令啲皮膚控制到

agree

cut short hair, use nizoral

一開始我都有搽啲醫生開嘅藥膏
佢開咗三隻比我
一隻無類固醇另一隻有少少
再另一隻有比較多
用左一排嗰幾隻藥膏會好好多
然後我自己再注意飲食
應該會見到成效

正解，但唔駛剪倚都ok

已經開左類固醇
但甩左既頭髮 唔知會唔會生返

可唔可以介紹你個個醫生比我

我自己係睇顧立誠嘅

唔該哂
你可唔可以加我tg 我仲有野想問下

可以的

唔該哂你
Tg id : Mikii

之前呢到已經好多討論

NIZORAL 最勁 但係有藥性

呢支幾好 但要IHERB買 avalon anti dandruff shampoo

多謝提供意見